{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033935?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 여수밤바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 万が一予約人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 体少年混宿は法的に禁止されています。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や損失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約時に料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、駐車可能なスペースなどが提供されます。 利用時間と利用料金は、それぞれの施設によって異なりますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでも宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "体少年混宿は可能ですか？",
            "answer": "体少年混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や損失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、駐車可能なスペースなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用時間と利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "利用時間と利用料金は、それぞれの施設によって異なりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 567
    }
}